第一次約會後

前幾日第一次約tinder識左一個月既女仔下午去coffee date見第一次面，發覺大家幾啱傾。 因為我份人比較悶，但又唔想行商場，想請教各位巴絲指導一下，下次約會去做咩野好?

開房

Lm等潮文

第一次先唔好比到佢悶既感覺
亦唔好比人覺得你mk
所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇
除非,佢提議/提起過
咁睇戲黎樣其實又唔係咁好
因為幾捉心理
你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵
如果跟你興趣,可能佢又唔like
尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片
未係個個女仔接受到
咁如果經濟負擔到
咪去下主題公園玩lo
不過都總有危機
第一如果去迪士尼公園
可能佢會覺得你幼稚
第二如果去海馬公園
佢又未必玩機動遊戲
無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻
咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇
一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企
二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人
三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

佢係咩類型嘅女仔呀

溜冰

都幾乖既女仔，佢好outgoing，佢笑得黎幾charm，見面大家都幾傾得埋，有講有笑咁。

會唔會太快有身體接觸呀? 我都唔識溜冰